英國大學攝影大叔搞緊眾籌-人血饅頭攝影展

呢位大屍見人眾籌咁過癮又想cap下水食人血饅頭 分分鐘po埋你同我個大頭比差佬篤灰

上至typography 下至排版都整到咁撚柒，想cap水都比d誠意吖

好心啦 你有料一早上左位 好意思搵自己同班示威者比較 食撚左屎呀個腦？

咁都好意思搞？
當你成功眾壽，展覽主題可以叫乜？

佢做多左啦今次...

$100000

又係呢條攝影界煩膠

佢永遠覺得自己懷才不遇 但其實點解唔諗下係佢自己問題定世人眼光有問題

乞錢唔成而家周圍R記者證 咁多位傳媒朋友小心呀

睇得好辛苦

好撚柒 佢d相

佢啲表達能力好有限喔

睇得好撚辛苦 睇多幾張會壞眼

邊撚個

裝備撚

Up緊乜柒??
睇唔明..

最撚憎呢啲 企老遠影幾張公廁所話自己愛香港

唔明+1

呢D叫後排勇武派